On9 KOL brandy lui 叫人睇下香港警察係咪真係咁黑警?

MK仔果然係MK仔 講野一舊舊 屌你老味華為被ban係因為驚佢有後門程式呀on9 等佢犯法先ban? 弱智架你

呢兩幅圖睇撚到我嬲 成班細路手無寸鐵 比人捉住黎打 都仲可以講到警察無做錯咁 傻架你?

個"邊"字全撚部係簡體字 大陸仔黎架屌你老母?

條友IG account: brandyluii

on9

真係好想知點解佢話donald trump 做總統叫唔民主
一人一票選出黎都可以唔民主? 咁香港特首選法叫咩

on9 咁另一邊post黑警資料又唔見你講 條brandy係咁撐警都唔撚post得?

由一開頭6月9號 都從來無呼籲叫人出黎遊行 今時今日就話示威者有激進派 所以警察唔理點都好都要驅散 屌你咁點解釋好地地人地無攻擊性行為都射鳩人個頭先?
自己掛住吃喝玩樂無睇直播無留意又無上街 仲可以大大聲話為香港人點點點 收嗲啦

唔係唔post得 呢d可唔可以之後先講呢 集中火力先啦
同埋唔使起哂鋼既

我人就係街支援緊 好似另一個post咁 邊出街邊批鬥班盲撐撚 有咩唔岩先大佬
你夠一黎就post張相又唔講野啦